@inproceedings{Vial-Lecouteux-Schwab:TALN:2017,
    author = {Vial, Lo{\"\i}c and Lecouteux, Benjamin and Schwab, Didier},
    title = "Uniformisation de corpus anglais annot\'es en sens",
    booktitle = "Actes des  24\`eme Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 3 - D\'emonstrations",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'eans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "27-29",
    note = "Unification of sense annotated English corpora for word sense disambiguation",
    abstract = {Pour la d\'esambigu{\"\i}sation lexicale en anglais, on compte aujourd'hui une quinzaine de corpus annot\'es en sens dans des formats souvent diff\'erents et provenant de diff\'erentes versions du Princeton WordNet. Nous pr\'esentons un format pour uniformiser ces corpus, et nous fournissons \`a la communaut\'e l'ensemble des corpus annot\'es en anglais port\'es \`a notre connaissance avec des sens uniformis\'es du Princeton WordNet 3.0, lorsque les droits le permettent et le code source pour construire l'ensemble des corpus \`a partir des donn\'ees originales.},
    keywords = {d\'esambigu{\"\i}sation lexicale, corpus annot\'es en sens, ressource uniformis\'ee.},
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2017/122.pdf"
}
